［不割蓆］請思考如何繼續走下去

Push

推
自己老閪老都唔割 但呢個年代政治手腕好重要
老實講句 唔好忘記港豬總係貪圖逸樂 要贏唔係打鳩佢
係暗中manipulate
得民心者得天下！！

打多咗個老字

和理非，勇武係唇齒相依，無得割，亦唔能夠逞一時之勇，要識睇人地既手段去反制，唔能夠默守成規。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

短時間之內唔適宜再有大規模衝突冊動員